一人一個屋企冇晒人，可以做啲咩好?

新年全部人去晒旅行，得返自己一個係屋企?可以感受到片刻嘅寧靜

大大聲播AV

已經做左

瘋狂打飛機

講粗口

基本上日日都講，唔使擇日子

啪啪啪

全裸 係屋企行黎行去 放look鳩係枱面沉默片刻 訓係梳化得閒玩下look鳩 對住塊鏡擺d變態post,望下自己屎眼....

利申：做過曬 好high 扯足全日

匿埋係老豆老母個衣櫃

全日係屋企爬黎爬去 扮狗

攞家姐啲底褲黎著 再拎埋佢啲bra黎打飛機

利申：屋企基本上唔會無人

巴打平時應該好大壓力

回覆真本性

除撚哂衫不停打丁

可能平時係屋企受氣多 所以up左咁既野

你地講啲嘢全部都做晒，可唔可以再俾啲創意

拉埋窗簾開暖氣 全日唔著衫

你懂的

可以試吓好似HowToBasic咁煮吓嘢食

咩狗會爬黎爬去